你班香港人，杜德偉同蔡一智都搞撚亂曬

你東尼大木同周杰倫都搞亂啦